想同大家分享一個，關於我夢想既故事

首先多謝你地禁入黎先
呢個故事可能會有少少長
其實我由細到大既夢想就係做律師
但係公開試考得唔好
之後聽講澳洲考 foundation入當地法律系易過係香港好多
我亦揾過好多呢方面既資料
覺得呢個方向都幾岩我

但係屋企無錢呀屌你老母
畢業咪去撚左做跟車囉 唔係點撚樣呀？
之後？
之後咪跟撚到依加日日做體力勞動囉
無錢點撚樣追夢呀
靠屋企有錢想追乜撚野都得啦
追個明星仔任屌都仲得呀

0/10

有錢人追夢係易呀
但唔代表夢想唔使付出架

窮撚連追都無得追添

你都識講你搵緊錢啦
咪又係為你夢想
唔捱得就唔好學人追夢啦

留名支持

公開試都考唔好
就唔好不自量力啦

追夢都要講你既能力
講你既熱誠
你有冇？

發下夢好啦 連發夢都奢侈 冇錢學咩人追夢